呢度有冇人係打Xbox 的Fifa

.......

仲有仲有

大家有冇打ultimate team
我屋企終於有某寬頻100m 同1000m到左
100m 夠唔夠xbox Fifa 上網打
想同你地切磋/打pro club

單機啦

原來有人玩xbox

原來xbox有fifa

推

今集ps4都有legend玩,唔洗再旨意香港有人理xbox

Xbox仲未執咩?

有冇人pc玩

我之前響外國所以先買Xbox
鬼佬打Fifa 多數Xbox

樓主 on99. , 好人好者點會挽Xbox

一定是矛朋友

樓主有靚老婆，你有冇？

淨係玩online season

利撚踩我場 召喚暴聯fans

巴打易唔易搵到對手 lag唔lag 駛唔駛轉連線地區

我味係暴聯 GGMU

都算易搵
十次有八次都搵到
不過全部外國人

唔lag就好

Pro club 十年都搵唔到對手
其他mode就還好

FIFA xbox版係好過ps4

人物動作流暢 同埋無ps4咁多on9 失誤

呢個真
我用frd部PS4 打legendary 迫兩下就烏龍